呢個係咪 演藝界制裁名單

係

直接成個收佢皮啦屌，就算其他都無乜貢獻